而家消防係咪都歸警務處管理

頭先無睇直播 不過見到警方記者會有消防係度
政府唔係有誇部門記者會架咩 點解消防會出現係警方記者會

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

請入來幫推！

(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

最慘係好多case 消防都比人點做野
點解而家消防要俾人恰咁慘

軍政府嘛

4點鍾 許狗個陣已經係啦